有無巴絲打係用MacBooks pro畫sketchup ？ 求高手解答

有無巴絲打係用MacBooks pro畫sketchup ？
求高手解答
部macbook一畫多野小小就lag到仆街。
又唔想轉windows機。
係咪因為個displace太廢先咁lag。
點解決好🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️？

MacBook pro 15‘
此po已完

我用緊呢一款